尋晚就係中共下令要鎮壓清場

尋晚就係中共下令要鎮壓清場，提議勇武休息一下，等和理非升級

Reddit 文宣
地鐵放催淚彈

推

唔想再輸，唔該改變下自己出黎既心態
肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話